你班偽黃垃圾死全家啦屌

見到隔離post影張食吉野家既大頭都俾人屌 仲話光復香港 真係等啖笑

咁撚多人認同隔離個低汁假膠

正皮嗰班你個腦壞撚左呀？

好撚想食你咪撚怕比人影啦屌你老母

你班垃圾又怕比人屌又要食係咩心態

隔離個垃圾post正正演繹左咩叫
將一切推向極端就會產生不合理嘅理論
要反駁都咪撚咁低汁啦垃圾

這個世界上的任何意見，只要推向極端，就一定會變得不合理。但這並不等於有效反駁。
我說女生應避免獨自夜行，就會有人問是否應該廿四小時留在家裏。
我說女生應避免衣著太暴露，就會有人問是否應該戴頭巾。
如果我說吃飯別吃太飽，也許有人會問是否應該餓死。
如果我說人應避免打風時觀浪，也許有人會問是否應該搬到沙漠居住。
要反駁別人，可否反駁得有理有節一點？

原來連登充斥住咁撚多偽黃
日日嗌光復香港
轉個頭食間藍店就怕比人影
食屎啦你班垃圾
屌你老母

你班垃圾郁啲話人批鬥
笑撚死人咩

pushh

支持藍紅店消費一律死全家 寧願你係藍絲都唔好扮黃咁噁心

食藍店 連藍絲都笑

-0-0

好撚低汁啊你班垃圾
正正就係我屌嘅推向極端變得不合理
反駁人都冇撚理由
笑撚左

咁撚多on9偽黃怕比人影先好笑

我真心

好撚得人驚
佢地好似無撚左個腦咁
唔識思考

-0

炒支港股，炒恒指班友仲扮黃
比錢中国cap,比錢中国發展
比印花稅政治買武器射鳩你
仲有D撚樣仲用埋華盛牛牛
黃條撚咩笑死人

屌

咪能扮啦
返波台算ok？

我成日同fd經過藍店個陣都會特登大大聲扮吹水咁屌呢d垃圾偽黃

影下大頭，d兒登曱甴即刻衝晒出黎柒

所以嗰班都係仆街嚟

不嬲港豬想食咩就食咩架啦

我都有
“乜原來仲有後生食呢啲藍店好心啦”

最好笑係嗰班大大聲嗌光復香港
轉頭食藍店又怕比人影大頭嗰班垃圾

跟住就會有曱甴出黎話
「食咩都要批鬥同文革有咩分別」
再跟住就會繼續9 fingfing 嗌黑警死全家
媽好柒呀

嗰班垃圾仲好意思話自己黃
柒撚到

負皮死出嚟講兩句啦垃圾

精彩留言
食吉野家食到你咁撚串

：

以下開放填詞
佢哋係呀
食個________都要俾人影大頭
咁樣唔係批鬥係咩
人哋又唔係去撐警集會
影人哋大頭嗰條死毒撚
又唔夠膽行埋去同人講叫人哋唔好食
淨係識鬼鬼鼠鼠咁樣影完人哋放上網
你覺得自己個立場係正確嘅
咁你咪大大聲聲係人哋面前講
私私縮影相放上黎有咩意思
仲要喺度鼓吹人哋整埋其他食____嘅人上嚟
戇鳩鳩玩埋啲極端主義

留名等睇我又俾人屌分化撚

班廢物最叻咪選擇性道德

睇返個影相D post 如果佢地嘅批鬥準則係咁簡鳩單
咁清一色屌/笑影相樓主嘅人 其實都係玩緊批鬥 都係同共產黨無分別

恥笑開始

你班黑衣傻閪只係喺度孤立緊自己
一味嗌人唔好食

收皮啦垃圾
屌你老母
傻西五毛
死全家啦垃圾

don't give them a fuck

恥笑

理想：

我理得你邊個退出 總之我就會堅持

現實：

不如以後唱返今天我算啦

P牌仔

好似見過同一個留言

P牌傻閪今日食咗狗糧未

仲有影個相就比人話係文革

咪裝修大門橫丁po 條傻鳩大愛撚囉
條傻鳩應該以為叫下口號就有民主

樓主唔好阻住我食屎

重有搭地鐵同用八達通班仆街啊

睇完隔離post啲偽黃嘅論調，我先忽然明白點解元氣仲係咁多人排隊

班垃圾究竟知唔知咩叫文革

好似係
有份屌條垃圾

撚唔掂班差佬，轉頭批鬥市民製造敵人
多得你班on9，好快愈來愈多人會支持警察止暴制亂

苦行爭式批鬥
我覺得起碼要每日捐1萬俾黃店/組織先算黃，否則都係偽黃，要打靶死全家

成班垃圾
我屌佢老母

hi, 偽黃

我問撚緊你嘢
答我有定冇

我入八達通個post屌班垃圾
竟然有一大堆on9支持垃圾八達通
仲話自己黃
黃佢老母咩

學比卡超話

唔出現係現場咪無事

唔想比人影咪唔好出現係現場

一係蒙面食

on9
收皮啦屌你老母
p牌狗以為自己好撚醒

食藍店點會係自己人
呢件五毛低汁到呢

唔對準政權走去玩批鬥

係呀 民意逆轉添呀 屌你老母

你呢啲假膠就死撚開啦
極端主義就係講緊你地
以為將任何嘢推向極端變得不合理就可以反駁人？
咪撚on9啦你

其實點解

偽黃食黃店都唔識叫自己黃

咁做乜撚唔做藍絲姐

係得深黃先會真係罷食藍店
淺黃唔會同你罷食藍店

仲要係去食吉野家呢d出晒名既藍店,
都話驚會比人影

比人屈連衛兵
唉，連批鬥都唔清楚係咩就屌
裝修都屌埋啊笨

食著名藍店 班左膠仲話手足

屌元朗班藍絲直頭深黃啦咁

專登大大聲扮係whatsApp錄音俾fd
“乜依家仲有人食藍店嫁”
“都幾唔知醜”

吉野家藍到阿媽都唔認得
食完仲可以兜自己「黃」

做嘢都要揀有成效嘅
我撐你燒9佢間鋪
但係影人大頭又無起底又無後續影完覺得自己贏左光復左香港就更加好笑啦

件五毛低汁到

老正認同

原PO係邊?
想睇下D五毛有幾低質

見一個獅鳥一個

四眼失民意

笑左

見到隔離post話用淘寶冇問題，因為街貨都係淘寶
睇到我眼都突埋，以為上緊香土

仲有班ig係街見到狗就影相打卡，民陣有不反去迪士尼海洋公園玩，仲要豬撚到po ig
口頭屌差佬，行體力行去AIA睇葉問po相，最經典係下一個story可以係屌差佬屌政府

屌你老母 呢班人直頭係神明既存在，穿梭於平行時空之間

我去優品買野又唔係去撐狗大會

唔想俾人影嘅買外賣再笠落環保袋囉
食藍店根本就應該覺得羞恥
廿蚊張啲商家佬當香港人係狗咁剝削唔講藍黃，有骨氣嘅都唔應該食啦

日本人連天災都堅持唔買韓國野
你班偽黃係唔係應該反省下？不分化，但唔該接受批評，慢慢改進先對得住時代革命四個字

勇武依頭裝修吉野家，俾人捉到就坐幾年
嗰頭你幫手補血
覺唔覺得好撚嘔心？

扮黃好過真藍絲喎

仲要講話番通宵無淡好食 番屋企煮個米粉 公仔面有無咁撚難呀 有無咁多人番通呀 你老母

幾時影太興

我一開始應該post左

佢班撚野心知食藍店係一件可恥既事
咁你食?

原來係四眼仔

屌你老尾,人地付出自己既前途,
係出面比黑警打撚到仆街,被消失
自己只係忍下口都做唔到叫乜自己黃
香港人比d 骨氣

所以影唔影關你撚事？
得閒影嚟笑下唔撚得？
on9仔

但係影人大頭又無起底又無後續影完覺得自己贏左光復左香港就更加好笑啦

邊撚度有呀？
睇過？
柒頭

你Post左
"見到隔離post影張食吉野家既大頭都俾人屌 仲話光復香港 真係等啖笑"

但我仲未見過post吉野家大頭個POST
個POST已經唔存在啦?

唔知幾耐冇食過吉野家

推

所以我一路覺得有班香港人唔值得擁有香港

講就叻，做就碌撚

無奈地，香港人本質就係咁

起碼做好自己先

on9
好地地做咩要俾你影先
唔係我做嘅嘢影響你
係你做嘅嘢影響我
唔屌得?

成班港豬以為自己深黃
人唔笑狗都吠

香港冇肖像權

份份鐘ig po兩張相就話自己「深黃」

我夠知無
唔代表要俾人影同放上網

講咁耐 有人影未

今時今日仲食藍店紅店

仲叫自己做黃？！

食屎啦有你份

可能del左
連仔經常跪

Template 出現了

一早block左啦
五毛嚟

訓左？
影左好耐

不如開個tg做整合比人報上去啦

佢哋係呀
飲個喜茶都要俾人影大頭
咁樣唔係批鬥係咩
人哋又唔係去撐警集會
影人哋大頭嗰條死毒撚
又唔夠膽行埋去同人講叫人哋唔好飲
淨係識鬼鬼鼠鼠咁樣影完人哋放上網
你覺得自己個立場係正確嘅
咁你咪大大聲聲係人哋面前講
私私縮影相放上黎有咩意思
仲要喺度鼓吹人哋整埋其他飲喜茶嘅人上嚟
戇鳩鳩玩埋啲極端主義

留名等睇我又俾人屌分化撚

但係雖然做錯唔應該理直氣壯 都要小心遲下真係好似紅衛兵咁批鬥 做錯可以提點 俾人提完可以改 如果唔係批批下乜手足都批走哂

係喎話手足似曱甴

好撚多我都冇block仲部份我仲曬口水去屌柒佢

點解咁多個月你都仲同d五毛係到嘈
好明顯依家五毛係多過真正討論既人

屌可以恥笑埋我

兄弟牛b

讓黃屍內鬥，經濟圈很快散

要屌柒埋班真心

咪撚on9啦你
死返波台啦

唔好講到後生仔全部都表態係黃咁啦

笑死啦
講中咪嬲囉
關我地撚事？
光復香港係你一個嘅嘢黎？
小朋友訓醒未啊
唔係話唔搞得
做件事唔肯比最大努力去做
成件事無成效又柒菇碌 咁咪拉低曬個運動啦
大把有效嘅嘢唔做
影張相當自己贏嘅心態更加好笑啦
小朋友就返屋企飲奶啦
仲問關我地咩事 咁我屌柒你老母關唔關你事啊柒頭

唔支持但唔反對。
各自爬山，各有各做。
不過小心連登有一班分化撚，將火有幾大燒幾大，然後藍絲grp又笑膠我哋。
屌到咁上下，好去返行動post．

成班on9都唔知係到嘈乜春
利申 係藍店食緊霸王餐

啱

笑撚死人咩
要你搵又搵唔到
淨係識鳩up
鳩up光復香港？
食屎啦垃圾
block你條垃圾算
屌你都曬鳩氣
0.5都唔撚比你

所以偽黃/藍咪抵影
個問題喺邊？

認真一堆buzzword 出撚晒嚟
連衛兵,文革,惡過共產黨...
如果佢哋唔係五毛我都想問佢哋知唔知「醜」字點寫

我是支持你的

千萬不能讓淺藍加入經濟圈

黃色經濟圈壯大會很麻煩

所以一定要拍照，放上網批鬥他們

根本係藍
偽咩黃

咪撚on9啦你

連登好撚多偽黃喎
出面已經一堆

支持

咁都有潮文

同場再加映

波台狗柒夠未

點呀，唔認同你地，就叫人死全家，笑死，你一樣去死全家啦

Ching係咪曲

咁唔怕俾人知你係藍㗎啦

我屌緊曲班垃圾啊
左膠死全家啦

S

都唔知嘈乜春 影有乜問題
你真係黃既 都仲可以坐定定食都唔shame既
影你上黎都應該唔shame啦

有班垃圾屌人影呢

拍照放上網很有效啊

讓其他淺藍對黃屍更加反感

減少他們轉黃的機會

死開啦你

push

個個post比錯正評

仲有好多假膠搞事

班垃圾真心on9
仲要為數不少

垃圾post拉

on9

A

笑撚死 咁人地影黑衫就唔得 你影人地就得 連衛兵真係好標準
好樣衰呀大佬

收皮啦垃圾
唔撚比？
係咁㗎啦
唔撚鍾意咪死撚開

[重開]關於玉蝴蝶(化蛹)會員

真 唔講以為而家比緊賽
打仗啊大佬 仲講公平

仲話革命
仲要咁撚潔癖
正on9

樓主擺明分化撚勿回

不能同意更多 佢依班人影完相當贏左
魯遜筆下嘅阿Q就係佢依d
講中佢 佢就係度整大整紅d字
笑到我gapgap聲

唯有買外賣

係時要再教育下班 淺黃既人

快啦 好驚呀
唔做死老母呀
講野前唔用腦 我係對家一定強力恥笑 做埋d反效嘅野

on9仔
又block一個
屌都廢事
藍絲五毛

其實如期話個班係黃，不如話個班係港猪
港猪同人傾計都會屌下政府的，不過你要佢轉變新活習慣就不了。
你話佢係猪佢就會起鋼，叫佢地唔好食就話你地走火入魔，唔需要咁咩都政治化

依班人某程序上你一迫佢就變藍，唔迫佢就起碼多個人屌政府，創造整個社會同政府對立的氣氛

所以你影佢大頭放上網，佢只會走去藍個邊圍爐，對佢無咩傷害，又幫對面增加成員

依班人佔香港起碼有一成人

所以依個做法我係有質疑，歡迎樓主理性討論

每個人都可以用自己嘅錢去支持佢哋所屬嘅經濟圈，
黃色又好藍色又好，都係佢哋嘅選擇！

要擴大黃色經濟圈唔係影相批鬥人就可以，咁樣做只會惹人反感！

應該要由宣傳教育入手，樓主 你做多左喇！

雖然你嘅做法唔完美，但可以接受，有改善嘅空間！

恥笑你咋傻仔 成個毒撚/女人咁淨係敢人相放上網 無撚腦
係就當面叫人唔好食啦 廢到你 仲係唔係男人黎
你依d真係垃圾 低質素 淨係識講粗口 講唔撚比
梗係比啦 你要出醜我唔通唔俾你出咩
睇你行文內容都知你現實好失敗 影2張相上來連登拎存在感
多謝你 有你咁低質嘅人先襯托到我地高質
世界總需要你依d廢人 講野唔make sense 整大隻字同紅色就當自己好有道理
真係笑到我gapgap聲

港豬同中立撚全部係敵人
全部都要死全家
支持搞鳩班垃圾

果個post有黨機器背後洗正評就係禁易

咁我都尊重，各有各做
鍾意影又得，叫人唔好食又得

風~繼續吹~

咪撚on9啦

呢頭叫黑警死全家
個頭人地影人食吉野家就叫晒春話好唔道德

仲好意思話自己係抗爭

講得好。 偽黃收皮

你啱啊 邊個再食吉野家就影佢大頭PO上網等佢出名 最好跟埋佢翻屋企影埋佢啲屋企人 批鬥埋佢全家就最正 咁樣就可以自己縮係後面淨係影人笑人批鬥人 咁樣人地就唔知我係1米42爛面四眼滴油死肥閪啦 (只有我自己可以笑人 無人可以笑我)

唔係唔比你班連畜影 要影就做個男人 想影人大頭就自拍埋一份一齊PO上嚟

郁D都話日本學運

偽黃=on9

咪撚on9啦柒頭
推向極端就係你呢啲垃圾
笑死人
以為自己扮得好叻

乜都係日本學運
on9

日撚日拎長鏡zoom撚到高清大頭擺上黎先
你老味

中立個班先恐怖

影食m記真係有可能誤影手足 有啲家長請子女食飯都有派m記卷wor

創意台係咁，下次開po開返時事台啦

依家開始停止派m記唔得？
唔派m記卷會冇其他卷可以派？

偽黃港女：我黃架 不過唔飲Starbucks 同唔用淘寶真係唔得囉

收皮啦 唔黃咪唔黃囉 扮乜撚

咁都要同相關channel反映先得㗎 而且呢啲請食飯channel咁多 冇大台唔可能一下子通知晒所有人 仲有唔食m記有冇其他黃or中立 分佈率廣又快捷嘅店代替 定咗之後點樣令其他家長有共識都係問唔係話停就即時停到㗎

偽黃中立撚：平時我上開連登，我撐學生架

到今時今日都仲繼續買m記卷都唔知咩心態
你話要通知
金拱門有名你叫啦
自律啦
中資

而且都有派百佳卷之類嘅 但m記真係太方便 又平 for大多數家長可以handle到 而且子女發完夢又唔使周圍搵舖頭

唔改唔得
冇可能一直依賴方便性

五毛日日搞分化
拉

屌得d偽黃好 心都涼曬 一係自己咪認黃

1.19 遮打道
1.22 荔枝角收押所

*不捉鬼
*屌狗睇時機

黃店賀年食品

都話冇大台點保證所有channel照做 你估打game啊㩒個制就得 你哋影其他店我覺得冇問題 但喺冇一個共識唔派m記捐之前唔影m記防止誤影手足都唔得？

吹咩我係要食
你地keep住影
建立黃色批鬥圈

m記卷

食餐黃店影張靚相上IG 就光復香港左架啦

大家都係拎光環分咁細做乜

咁邊可能保證有一個人唔跟？
咁永遠都會有人繼續買
唔屌唔得
影咪影

乜撚都五毛
你都五毛添
on99

你自己都知冇可能保證所有人跟
咁你仲用影大頭嚟要脅人罷食
豈不是本末倒置

連登最多就係五毛
五毛死全家啦！！

唔跟咪影
所以個問題喺邊？
一直等呢個問題持續？

驚咪唔好食
就係咁簡單
擺明係要脅
所以？

咁你未慢慢影
冇阻止過你
Keep住你既黃色批鬥圈

sor
自膠
我個時比佢個標題fake左
我比左正皮先發現中伏
但已經拉左

一陣又比人話失民意啦

我真係以為自己好撚叻阿 如果我呢啲叫推向極端嘅 你地咪繼續捉呢啲甲乙丙丁 睇下最後場運動輸定嬴

遊行都冇用架
暖氣抗爭啦
做乜都冇用架
政府唔會理你
on9仔

哦

原來偽黃都要死全家
咁黑警都唔係太差啫
食美心同做狗同罪

係中立同港豬都要死全家
所以個問題喺邊？

黑警要死全族

樓豬得個噏字？

所以？

係心態既問題
人地黑警起碼都信念堅定止暴制亂
D偽黃講一套做一套

講左D咩自己諗

所以拉你呢個分化post

推
又如何

你中意 反正手機喺你手度 你要影阻你唔到 希望你唔好咁好彩影到手足得啦

block 埋你呢條狗

傻鳩唔知只要你入post就會推post
不推文都冇用
你睇緊呢一句嘅逗留時間都係推緊

笑撚死人咩

鼓吹影人大頭既’Peter攞料‘三毛嚟，咪撚再推咩影大頭post

你呢啲就喺樓主所講嘅將所有野都推向極端

你條著名五毛左膠收鳩皮先啦 你仲廢撚過peter啊

我入tvb娛樂大家個post屌佢地睇tvb
佢地答好睇咪睇，關我撚事

樓主諗法好偏激
中立/港豬都當敵人就好誇張，港豬老實講俾佢地食下TG，其實係有機會將佢地變黃。樓主下下都講到D野去到咁盡，其實真係睇得出樓主唔識玩政治

另外，影人大頭其實係可以做，原則上係ok嘅。But
1）好多大型連鎖快餐店都係奶共/中資，唔通有手足拎家長飯卷去食呢d所謂「連鎖式嘅藍店」就要俾人批鬥？定係係連登出個po口頭勇武就當自己天下無敵？
2) 同埋你話影幫襯藍店嘅人，但當其實所謂藍店係好影響你日常生活個陣（例如怡和嘅惠康) 你影一班大部分人都會用嘅鋪頭個陣，根本就唔會影響到成個社會輿論（一係就睇清楚邊堆細規模嘅藍店，集中火力搞左先）

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

呢個理由真係勁常見
仲要聲大夾惡，叫佢地唔好食藍店好似攞佢條命咁

食藍店仲話驚影到手足

驚影到佢班左膠啊?

駁唔到就block
柒到呢

慎防黑警藍絲製造對立，搞分化。

批鬥藍絲都唔得既大愛撚

同呢班左膠革命真係on lun 9

我聽日返去吉野家日日29蚊慳錢lu

小心五毛 集中推行動post

屌佢都廢事
一樓已經屌左呢班垃圾

咁搞法 窮撚冇資格出街食啦

中立港豬都唔係敵人？
已經唔撚洗睇
on9

傻系 屌你老母
影咪影囉
食藍店都唔撚影得 咁不如你轉做藍絲